你地有乜嘢想同和理非講？

身為終極和理非，我已經睇厭咗催淚彈，對警察濫權已經盲目咗。

究竟幾時可以和平遊行出現係報紙A1？

我本人係極抗拒比人當做盾，比人當做煽情工具。

我係會睇時機先出。好明顯，今日唔喺好日子。

2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

已檢舉，但拒絕重覆檢舉，因有可能被fb 判為惡意檢舉而無效